【偷拍】淫賤情侶公園扑野！

膠post
請使用不推文回覆

扑野多數情侶

Dllm
block 9 你條on9

最憎睇tvb

殊

諗起漩渦

雌雄同體

時下既學生哥放咗學究竟鍾意去邊 ? ?

蝸牛好似䧳雄同體

蝸牛同時具備雌雄兩種器官，但一隻蝸牛是無法完成生殖後代、繁衍子孫的工作的。這項「偉大的工作」需要兩隻蝸牛互相幫助來完成。它們的觸角右側附近長有生殖孔。沒到梅雨季節，兩隻蝸牛便互相靠近（爬行的很慢，1分鐘10厘米塊左右），用觸角相互接觸之後，都從生殖孔中伸出尖尖的像長矛一樣的東西，向對方生殖孔中輸送精子，這樣兩隻蝸牛的卵都受了精，相互間先起雄性的作用，後起雌性的作用。

Me2

點解唔可以自己同自己繁殖